AV男優在電車內跟伴遊啪啪啪 判罰4萬元

英國一名成人同志電影演員，公然在繁忙的倫敦地鐵車廂內與一名男伴遊進行性行為，並拍攝片段上載社群網站，被法庭罰款1000英鎊(約4萬新台幣)及履行社會服務令。

據香港《蘋果日報》報導，35歲成人電影演員梅森(George Mason)與24歲男伴遊梅倫(Nicholas Mullan)，前年7月在倫敦地鐵萊斯特廣場(Leicester Square)與滑鐵盧站(Waterloo)的5分鐘車程間，在車廂內進行性行為，並由另一名男子拍攝。一名男同志後來向倫敦警方舉報，指有關影片於去年2月上傳梅森的Twitter賬戶，警方拘捕兩人。
梅森與梅倫承認有違公德罪，他們的代表律師在庭上說，兩人的行為並非有預謀，而且他們當時身處的車廂，並沒有其他乘客。檢控官則指出，這種無恥和令人反感的行為，是在公共交通乘客的視線內進行，兩人藉此賺錢，顯示完全沒有尊重地鐵車廂內其他乘客

法官判案時說，這是一宗在地鐵內發生、嚴重和令人不安的罪行，「對你們來說，這是一場教訓，因為社交媒體的法庭已羞辱你們」。法官判梅森罰款1000鎊及履行18個月社會服務令，而梅倫則履行12個月社會服務令，另付堂費170英鎊

片呢?

片？

屌 男男既

同志啊
睇清楚啲啦
仲片

佢地就係想要先咁講

歧視同性戀，妨礙人權與自由！

片呢

Northern Line都幾多人下

想睇

呢d野通常就會一頁內有圖有影片有seed

唔識野就收皮啦

睇男男扑野 仲爽過睇 男女扑野